<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>QA Entusiasta</title>
    <link>https://sergiojrsc.github.io/qa-entusiasta/index.html</link>
    <description>Recent content on QA Entusiasta</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Mar 2024 09:24:47 -0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://sergiojrsc.github.io/qa-entusiasta/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Sobre</title>
      <link>https://sergiojrsc.github.io/qa-entusiasta/sobre/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://sergiojrsc.github.io/qa-entusiasta/sobre/index.html</guid>
      <description>Sou o Sérgio Junior Schmitt, formado em sistemas de informação pela Unisul desde de 2010, fiz o meu tcc na disciplina de teste “Análise do estado da arte das ferramentas de teste open source” este foi o título dele.
Algumas das soft skills adquiridas durante a minha jorna Aprendi a sempre questionar quando estou com dúvida, e anotar para evitar de questionar a mesma situação mais de uma vez Antes de tirar uma dúvida sempre analisar o máximo que consigo e quando for tirar a dúvida mostrar a minha ideia de raciocínio Sempre estou a disposição para ajudar Focado Sempre buscando entender do negócio Algumas das hard skills adquiridas durante a minha jorna Conhecimento básico em programação Conhecimento básico em banco sql, mongodb Conhecimento básico em Jmeter e Locust Conhecimento básico em CI/CD Conhecimento básico Jenkins Conhecimento intermediário em Jira Conhecimento intermediário Automação de teste (CodeceptJS) Testes manuais venho trabalhando desde de 2010 na primeira empresa Fazendo teste de regressão Verificando bugs vindo do cliente e simulando em ambiente de QA Verificando se a implementação está de acordo com a codificação Teste exploratórios Estimativas para as demandas de teste </description>
    </item>
    <item>
      <title>Projetos</title>
      <link>https://sergiojrsc.github.io/qa-entusiasta/projetos/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 09:24:47 -0300</pubDate>
      <guid>https://sergiojrsc.github.io/qa-entusiasta/projetos/index.html</guid>
      <description>Segue uma breve descrição dos projetos realizado.
Automação da aplicação Swag LabEste projeto tem como objetivo demonstrar meu conhecimento em testes automatizados e ficar como uma documentação do que estou aprendendo. Escolhi automatizar o Swag Labs, por ser um aplicação web que possui várias funcionalidades básicas e que já iria proporcionar explorar um conhecimento muito interessante. Porém o que mais me chamou a atenção, é conseguir fazer exemplos de cenários onde passando apenas um usuário diferente, consigo demonstrar o mesmo teste passando e quebrando, com isso já validando os cenários automatizados, sem ter que fazer manipulação no código para validar.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>